(Twitter戰線) 被「三毛」瘋狂轉貼的香港示威文章

大家要提防果d被「三毛」瘋狂轉貼的香港示威文章. 講完

【全世界入黎】懷疑有高級鬼PO要各位自投羅網。

Twitter係每日必做的任務
禁兩個制都懶
快啲同我retweet哂去！

今日國際新聞關香港或者抵制中國事的有：
Dior (向中國道歉，承認台灣係中國）

Blizzard(共雪禁左美國大學隊賽半年，原因係美國大學隊支持Free Hong Kong)

Dreamwork（動畫畫九段線，畫出大部分的南海係屬於中國，菲律賓嚴重抗議，荷蘭海牙仲裁已經響2016裁定九段線違反聯合國國際公約，所以Dreamwork 奶共奶到洗緊細路腦！）

nba (Lebron James 鬧Morey咩都唔知就亂tweet，大家可以提出任何人都唔應該響普世價值上助紂為虐、自我審查！）

如果你響twitter大海中唔知retweet咩好
twitter 組整左個bot

你入 /task2
就可以搵到以上的新聞

Retweet 加 cm ！

記得每日做！

另外

你入 /task1

就可以見到人權法新聞同議員的tweet

記得多謝埋人啦

用民調回應得唔得？

剛剛去左多謝佢幫香港呢部分少數聲音發聲，然後順便叫佢幫幫忙訪問一下維吾爾族幫佢地發發聲

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

幫推